(無恥黑警）警官涉毒而停職 11年間竟照逗58萬港元人工！！！！！

加拿大多倫多一名涉毒警官，但被停職的11年間甚麼也不用做，仍可照拿取9.6萬加元（約58萬港元）年薪。警官至周一（5日）終於被解僱，但他隨即上訴，聲稱要「捍衞自己的工作」，獲准繼續支薪，暫時毋須執行有關懲罰。

在2007年，多倫多警方調查一個跨國販毒集團，將大麻和可卡因走私到美加的案件時，發現現年36歲的弗洛里亞（Loan-Florin Floria）涉案其中。他涉嫌利用職務之便，協助及包庇在販毒集團中的友人。弗洛里亞被控洗錢、協助綁架以及妨礙司法公正等罪名，一直被停職；至2012年，他獲判無罪。

弗洛里亞的刑事控罪獲撤銷，惟他仍面對警察內部紀律聆訊11項指控。其中在2005年，一名認識弗洛里亞的受害人，向前者表示遭人毆打和折磨，及要求交贖金後，弗洛里亞要求受害人不要報警，稱會調查事件。控方指，弗洛里亞私下調查，純粹是想保護兩名毒販朋友。

此外，弗洛里亞又一登入警察內部資料庫，將機密信息外洩。退休警司普勒斯頓（Debra Preston）在聽證會後，指弗洛里亞涉及嚴重不當行為，性格上有缺陷的他，不是懲教可改變，解僱成唯一選擇。弗洛里亞認為判決不公，隨即向委員會提出上訴，獲准繼續停職留薪。

黑警無國界

You did nothing wrong